美撚，一陣我屋企條街有遊行，但我冇野保護到自己

係咪要寫個牌 black lives matter 保住間屋先？

認真，緊急，個野5點開始得返30分鐘

咁咪帶埋d值錢野去避避先囉

噴黑間屋

由佢地

扮黑鬼 企係門口鳩叫

窮撚，最值錢係間屋

係，當交陀地

冇黑油

我唔緊要，最驚屋企d貓受傷

不如寫撐警等警察保護我

cosplay 依隻都得

換裝落場一齊去 一見到佢地埋黎就高調加入 等人唔好搞你再搵位退場

當連登仔on9?

放定把弓係門口

播fuck the police, 2pac果啲歌 大大聲

cosplay 黑人舉棺材

大大聲播出街

難得有認真post幫下我

佢地會爆屋架咩

一有咩依郁即刻換裝爆對面間屋啲窗先
引班友去對面

寫支持警察之後揸車撞鳩示威者收50萬

會燒路邊d車
好彩我有車房

岩岩落左去跑步飲boba guys
平靜

派水, food etc， 係個門口有個present 啲人見到就唔搞

屋企得一排可樂頂住先

夠唔夠大張，會唔會遠一遠都睇到

加粗
寫埋DKLMCFH

睇黎真係認真POST

擺啲凍水野飲招呼經過嘅人

要d hashtag先夠地道

真 留名 祝好運

杯仔加多啲冰

啪下手咁就得

揸架車入garage

見到亞洲人會唔會仲衰
樓豬得自己一個喺屋企？

乜都唔整仲好

認真架屌

祝樓主好運

有冇槍
天黑未
不過好少見佢地搞民居

下世小心

樓豬而家點？

樓主個名,仲要上連登問

入夜要close好哂門窗，顧好隻貓，可能會有tear gas 放題

少但都驚驚地
夏天夜晚8:30先黑齊

做乜唔買定槍

亞洲人應該冇嘢

其實好多asian 面孔都有遊行

畫大大隻中指上去啦 鬼睇到咩

燒埋你間屋 開定水喉救火

樓主呢？

輕鬆啦咁
未天黑驚閪
放個支持既排出門口
揸車入車房
落晒blinds 之後扮死狗

喵喵

樓主被獅鳥中？

暫時冇動靜
不過好遠有鈴鈴聲

貓貓好打耳
希望樓主唔會俾人燒咗間屋啦

洗唔洗熄燈扮出左去支持
定開燈話屋企有人好

扮有人好d
冇人既話我真係驚佢地會入黎
btw 10點curfew 揮手區

梗係開燈啦

痾陣屎先
驚一陣嚇到瀨

大字BLACK OWNED

即刻自製一個笠係頭到

點解唔買定枝槍

隻喵鐘意聞你啲屎？

放China Joe張相喺門口

我是入來睇貓的

唔好亂咁俾人入間屋

仲有一隻

瀨咗屎啲人咪會嫌污糟唔搞你

住美國 扮唔知？
派KFC 派 mountain dew 提子氣水 西瓜

認真，電話充電先

我city未有curfew
以我所知好多警察調左去downtown防示威

派KFC 西瓜小心被人話歧視

千祈唔好派蕉

應該放你隻貓係個牌隔離
最少有cat person 見到唔會搞你

高汁post

你有十桶 佢地食完會番屋企打gta

俾架單車佢地翻屋企

不過似日軍進城咁

推廣和武不割 齊上齊落啦

貼晒疫情標語啦

黑白人都連結埋

想疫情快d完

拎槍企門口

前日先問左有槍既fd
佢地話有買左都要等10日
同埋要上堂學safety野
點知今日就到
諗住我city冇乜黑人唔會咁快到

你出去一齊遊行啦

始終我地算minority
支持佢地應該會俾俾面

呢邊black owned stores 照比人幫襯

班黑人對美國人影響真係勁大
仲話要connect

成撚日
我痾屎佢地一定跟入黎

慘

呢招係咩黑魔法

為左保護自己而特登寫張black lives matter

擺啲炸雞係門口，寫help yourself

Lm先

咩service黎? 停911緊急服務?
係嘅話樓主而家咪好似似國定殺戮日入面啲角色咁

放箱口罩搓手液 起街口幾百米外

等佢地自雙殘殺先

第十七計之拋磚引玉

有無睇國定殺戮日，拉野封定門口拉

醫院notice

嗱，我就真係支持black/all lives matter 既
只不過唔會支持到上街啫

國定殺戮日

巴打，玩gta保平安

你講all lives matter會俾黑人屌㗎喎

o係屋企係咁叫力架

難得認真post

其實中國都有黑人問題 black lives matter 有出現過咩
屌你佢地一去到一出門口就死左

原來係認真post
留名追live
好有臨場感有無槍？保護好貓貓

😨

即刻出去油站買晒d水返黎
放係門口
放張台出面
寫d支持示威者字
佢地黎到，就派水
保唔保得住，睇你有幾多水
帶埋貓出去坐跟ok

我明點解上街
但係點解隨便破壞野？

黑人優越

留名睇文字live 祝樓主平安

你留係屋企佢地都會無啦啦搞你？

你大把可以做 但竟然上連登問 你真係戇鳩㗎喎

ANTIFA 中共支援的恐怖分子

無槍？

隻貓又黑又白 種族共融 冇事嘅

話自己係香港人之後話大家都反對警暴咪得

開啲水喉咪得囉

普通遊行同looter點同
爆得屋嘅可能見你係亞洲人咁弱雞仲更加夠膽爆

我自己都冇
不過大部分人包括我都係用布口罩

你估真係個個識香港咩

試下寫：連登仔話你地嘅遊行是中國策劃嘅睇下會唔會俾人打死

一把槍夠殺晒d僵屍?

可唔可以寫啲嘢connect到hk, 但唔好太格硬/扮慘？
Eg. SAY NO TO POLICE BRUTALITY IN US AND HONG KONG?

張海報寫all lives matter而唔係black會唔會照俾人爆

一d d啦
有d偏激連自己黑人都屌添

其實佢地無差別攻擊

快d訂定啦 依家都唔上係nigger搞事
最好買定枝ar15同埋m870

yellow lives matter too

原來樓豬係認真

唔洗搞咁多嘢冇人會注意到你間屋，你係都要搞突出嘅冇人幫到你

我就住左十多年，唔知你

TRUMP LIVES MATTER

果面好亂 黑白人都大左膠同勇武
又有人亂搶野

播榮光，反支那。

Yo nigga?

學侯志強派水

kfc死梗 識派一定派popeyes

今日好似有人掘磚俾人私了掟埋俾警察

絕

威喎十多年
我住得十幾年唔夠你多不過從未見過咁樣程度既示威遊行

Sorry柒左唔放野出去lu

你自己on9 唧
住us都唔買定槍
利申我表哥住us , 由細到大都熟曬槍知識，屋企都有幾把

我個city垃圾黎冇勇武靜應應
煮飯打個飛機算

應該會
人地冇話white lives matter Asian lives matter

一齊去遊行

寫We are Hong Kongers! US supported HK, HK supports US now
美國人經過呢場運動好尊重香港人

祝你同貓貓都平安 🙏🏻🙏🏻

係喎係喎
我都收到
我同你住同一條街

蝦腸

Roof Korean都重出江湖，樓主小心啲

應該寫Niggers are slaves

係美國生活會無槍

等死啦

黑人坦體質 戰士傷害

亞洲人輔助傷害 射手體質點打

傻啦 依家出黎果班覺得呀侵淨係理香港人
唔理國內貧富懸殊問題 憎死班香港人

鬥黑

幫你推

睇得假新聞多咩 槍牌唔易有

除非非法

你估係香港咩

樓主而家點？

噴黑自己好d wor

好彩返左香港

你估個個都有咩死剷

咁我又冇迫你信既
你要話我假膠都冇計

If you can't beat them, join them

佢地喺中國大哂喎
去讀大學又會派女女陪佢地
啲中國人勁驚佢地

噴黑自己先, 見到你係黃種人個屎眼冇撚硬

點解生活要有槍？有車有屋住有份工已經生存到

插中國國旗
睇戰狼學返黎

煮緊晚飯食
完全冇動靜

十桶 食到嘔然後扣血
就算打你都可以還手一拳打死佢

咁都好啲 take care la

真
侵爺講制裁果日Twitter已經有人緊

希望你冇事 721 831 101 1111

極左真恐怖
個人走左先啦
唔好僥倖心態

有冇槍

其實樓主有車庫入面係咪安全d?
無知一問
如果係嘅話必要時匿入去得唔得

香港好安全架，你望下後面

樓豬你望下後面

夠膽就開槍囉睇你殺得幾多個

車庫同屋相連所以冇咩分別

主要d車泊到入去唔怕俾人破壞

住得好近downtown?

貓圖磨牙

住得耐就唔會話威唔威嘅，經驗之談姐
你住左十幾年，唔係認真支持嘅，只係驚死先擺塊死人牌，隔開幾米都睇得唔多清楚，係都要叉隻腳埋去，真係幫唔到你wor

你冇意見嘅、驚嘅，咪唔好搞咁多嘢，收翻埋
你真心支持嘅，你咪企出屋企舉牌幫人打氣，或提供食水、餅乾
你又要驚又要出位嘅，你報定911，幾住開cam錄

屌 你抱住貓企門口就冇人搞你啦

隔離條街就係downtown主要大道
警局行路10分鐘
法院5分鐘

不過細city黎

住美國係咪平時要買定槍放屋企

追post
講左真心支持只係唔會上街

俾的力水

新破窗效應
附帶起哄功能 全街一齊爆

真心支持得個講字，其實你都答左你自己

點解認真post唔問返當地forums， 會越洋搵連登仔問

係連登問美國示威野已經係最大錯誤

等睇樓主舉牌

學之前巴打講
重慶大廈咁派水應該冇得輸

咁近 邊個state?

原來一早有人答左

候志強式
重慶大廈式派水應該最穩陣

我睇左陣留言，大家都係用香港經驗來答樓主

照做可能真係拎自己同屋企人條命來較飛

認真
係屋到貼滿曬D打氣語句, 一定要大夠搶眼
講明SUPPORT / black live matter 呢D廢話咁啦,
遊行大隊到再自己企係門口派西瓜俾佢地食同解渴
應該武士

連登仔連人地都區政治sense 都無就成日手指指指點江山
樓豬上黎問真係晒氣

問左d警察fd
佢話想屌撚死晒班looters
但冇咩建設性

CA

直情噴去車房門口可保平安

認真答佢佢要出位都冇計，過唔到自己心理個關掛

企出門口大叫，力架，我支持你地

見D黑鬼嗌自己友做力架
樓主可以嗌埋一份做朋友

樓主點解有美國差佬frd 咁勁
巴打你住咗好多年？

人哋和平示威又話人暴徒
痴線

出左位喇咩
舉左牌喇咩
咪回左你唔會放野，同埋最後冇乜動靜去煮飯
咁撚柒多野講既你？

寫張Cat in home
咪冇人攪
下面加多句fight for freedom
stand with ....

我依邊消禁

候志強dum 本派埋檸檬茶

前面班人知 後面個班唔知

唔係好耐啦，唔夠上面條友咁巴閉咁多年咁有經驗
不過佢地唔係亞洲人所以唔覺得我會有咩問題排

我都想去美國讀
不過依家咁睇好似加拿大好啲雖然加拿大都有riot

我地好似藍屍咁

有心想讀完書留低做野，可能加拿大會好d

同埋睇你想讀咩科啦，睇下出路咁.
做下research加油

我工種算essential
所以covid都冇remote
巴打你都要小心

樓主而家比人攻陷左未？

冇聲氣
食飽左又想痾屎

用英文寫：內有小孩

係呀
我咪就係果d 講 “香港班細路俾人打好嬲訓唔到果班”
淨係上網貼下文宣share下post果班垃圾

下次我做左野會同你匯報架喇
威威sir

檸茶都派
真係唔知

個陣候志強公關滿分

半跪係門口 著為所欲為tee

yellow object matter

希望樓主冇事 記得晏d上黎報平安

好似過左我屋企果段
頭先仲有好多直升機聲，依家冇晒

Sorry阻左大家d時間
住係美國既巴打小心
Love you

即係最後乜都唔洗做都安全？

無事就好 只係見到有貓黎留個言

係
最大聲係頭先有鈴鈴聲同好多直升機
之後慢慢離去
Sorry阻左大家

一陣開post 貼下貓貓
尋日兩隻貓逼埋一個廁所用

thx

其實長遠睇你可以養返隻看門狗pitbull
不過你有養貓.....

渣ga

我工時太唔定成日OT
冇時間放狗所以先養貓

rooftop Korea

街上面仲有無示威?

貼大字報 ”I LOVE NIGGA" 可保平安

All lives matter係用黎串黑人，你寫黎句實比人打死

咩都唔做最安全
多做多錯 唔做唔錯

我個黑人fd post
話all lives matter 唔係問題，但佢唔支持咁講
佢share post 講all lives matter就好似同消防員講開水救火，最好淋晒所有屋
但其實著火既淨係黑人呢間屋
唔係有問題，不過唔係最好方法

韓國人當年就係全部男人出曬黎見人過黎就開槍唔同你廢噏先保到LA個韓國城

証明黑人好自私

all live matter又唔得

其實全世界都諗緊香港人點解上街但係點解唔隨便破壞野。

我同事有黑人，冇同佢主動講呢樣野
另一個同事老公係警察佢地今日好似面阻阻咁

啲槍同子彈武漢肺炎中期已經掃得七七八八

唔好影衰華人啦屌你學下韓仔好無
有人靠近直接開槍打鳩佢哋
無王管仲洗同佢客氣

點解武肺要買子彈同槍

公民綠卡直接去槍店take個quiz然後買跟住等十日。攞visa嘅就要take獵人牌先。

僵屍唔怕死一把槍殺唔曬，但人嘅話槍一攞出黎就會散曬。

諗住去turners 買

同佢地講
my nigga, i support you, no team kill ok?

因為有末世feel

諗起個狗仔同學

d 力架咁勇會唔會轉頭拎返支勁野掃你

韓仔：

樓主：

新手攞枝散彈就夠

其實D nigger咁癲 州政府又唔做野係咩玩法

睇NBC live LA county其實依家一有looter ...大部份人都會阻止

So you’re fine

韓仔：左
樓豬：右

個天台好似無變過

屌你花式玩命

大大個banner寫:
nigga lives matter

到時俾啲黑人反殺就好笑。黑人宜家用種族主義做擋箭牌，邊個夠膽開槍。

點夠你巴閉丫，上面一早有人答咗你扮睇唔到，住咗十幾年唔識點處理上嚟問

寫Tibet Lives Matter

唔敢搞韓仔啦

睇你一開始的回覆唔係想出位？所以咪一早答你咪咁做囉，有講錯咩係到要人膠答你先安樂，呢到討論區呀小朋友

應該會死好多次

拿，我冇講過呀
同自己老母匯報得啦，免通知

樓主可不可以解釋下到底班黑人點解會嬲到燒車又打鳩人？ I believe everything has a root, 就算無一個近期既原因，我諗都有歷史/累積/文化既方向可以解釋到？

好彩你冇亂嚟咋威威豬啦今次

躝啦屌你老母
咪解決左
講左之後我仲有問點做咩
死文盲柒頭皮
你呢d咪係要威係要係度出位囉
得啦你最勁
有冇飄飄然想高潮既感覺呀，柒頭皮

死撚開啦屌

你見我有冇覆班racist當好笑既柒頭呀
討論區咪就係係度吹下水囉
呢度係兒登呀
屌你老母

所以咪叫你咪聽個班人講lor，香港思維叫你舉牌派西瓜呀嘛

其實我都唔知，我死港豬黎唔夠資格評論
我住得唔夠耐，以前未見過今次咁大鑊
一向耐唔耐都有黑人被殺，好似之前女警入錯屋以為俾人打劫殺人咁，都冇咁大件事
搶野既好多係襯火打劫，covid好多人冇工開
燒野可能係發洩

當然有陰謀論果d唔講啦

不過好似話floyd 個兄弟出左黎講話要完，好多黑人都話floyd只係導火線唔係成因 （聽我老婆講，唔係自己睇）

唔威威豬？

所以叫你唔好咁舉牌咪解決左，冇講錯，定你文盲睇錯呀

威離遠都見到

又話我要玩膠，又叫人聽班膠回覆
上邊講kfc西瓜kkk n word果d我一個都冇覆
吹水還吹水有低線
我話我支持black lives matter我就唔會racist一份

都唔知你想我點
最多話我開錯台啫
癡癡地線

樓主依排都唔好出街住啦
分分鐘反埋華

隻貓見到樓主想舉牌水已出
重有飄飄然想高潮嘅感覺

我咪話左唔搞咁多煮野食
你jer撚住做乜春

Sf?

同一個人話你玩膠？你受左咩壓力要膠問膠答
叫你咪聽亂黎嘅答案wor 一開始上面講緊

queens , 其實留係屋企就安全，最怕係到時返工返學，係條街俾人打

電腦大爆炸

所以你煮嘢食唔舉個塊死人牌唔出位咪冇事lor 冇人留意到你間寶貝屋 唔搞破壞lor

真係住美國就唔會咁戇鳩上連登問

我咪話你岩我咁做囉
做乜鳩呀屌

遊行最後唔中我條街呀
我裸體都冇人理啦

點知佢，佢又係住咗十幾年，我又住咗十幾年，我見佢整埋塊牌咁認真 驚佢出事 信o左部分replies

條友死假膠多

冇事咪好lor 冇事先做到世界冠軍架嘛

你話我玩膠呀嘛
咁膠答我有冇理呀
做乜啫

我老婆醫院send notice, 我地一齊趕5點前返屋企
我爛命一條，我重視既只係我屋企人
我問完兒登有膠答我控制唔到
最後我思考完d答案唔做野最好我最後咪咩都唔做關好門窗
你睇返我覆既野係吹水，有人講貓咪貼下貓
有人講槍咪講下槍
有人講警察咪講下警察

唔同你嘈
巴打你住美國出入記得戴口罩同洗手洗手洗手

係呀
我住中國架

我問你係咪要膠問膠答呀

夠膽咪同我賭撚囉
證明唔到咪我切

連登仔可以同條死傻閪吹到13頁，就知連登無得救

我唔係但有人膠答我點控制？咪唯有唔覆佢地

已 BLOCKED，戇鳩仔

Show Blocked User - 當連登仔on9

邊區呀巴打

所以我咪認真答你lor你又要威威豬咁
之後咪問你其實係咪要膠答，唔係講緊控唔控制到其他人膠唔膠答

So cal

呢個香港先可以

韓國城班韓仔當過兵 人地就係百發百中先冇人敢搞

買支槍囉

對唔住
你岩，我錯
我其實唔係想要膠答

我唔係想威想出位
只係想上黎吹下水
但完來係唔得的
對唔住

樓豬老婆係美國人？

D 人咁認真做乜
擺明r 水吹啦

美撚相認區

冇咩好妒忌，窮撚一個，OT多但冇補水，同香港奴隸差唔多

但始終有人唔信，有人話我玩膠，仲搞到我心情差岩岩鬧左老婆一句好後悔控制唔到情緒

拎枝黑人牙膏查下自己條撚先

美國移民
芝加哥大，佢唔太like黑人
之後黎左socal 話點解呢邊d黑人咁有禮貌
開始改觀

之前LA有單黑人恰個亞洲呀叔
佢又係唔太識英文，俾人”hey””零”
雖然我反中都有少少心痛

識英文都冇用，如果我俾人打，真係可能要返香港避一避

我講左話冇事發生後全部用不推文
都可以俾人話我玩膠出位

巴打你邊度
安全嗎？

扮打氣站
買廿支汽水同杯，請人飲

邊到睇到唔得

都係so cal
呢區暫時無事
不過fb marketplace有個黑人(個icon寫明BLM) 想搵我買野
我有d驚會借d 2易打劫我

Sorry, 以為你咁講即係唔得，我理解錯左

睇你一開始的回覆唔係想出位？所以咪一早答你咪咁做囉，有講錯咩係到要人膠答你先安樂，呢到討論區呀小朋友

無處可逃

樓主過咁耐有無事

應該冇問題既
我見黑人鬧都係鬧白人多
我未用過market place, 可唔可以約去d多人地方交收

無事呀
行唔中我條街
不過去到我公司果邊
老細打黎話佢都要趕住返屋企

自己扑攔間屋先

原來你唔係要膠答

威喎十多年
我住得十幾年唔夠你多不過從未見過咁樣程度既示威遊行

Sorry柒左唔放野出去lu

屌 唔好害人

哦 唔洗槍都生存到
咁你仲開post黎做乜？

支持美國警察，你可以打我了👮‍♂️

IKEA 床仔

Sorry我既回覆令你覺得我要膠答

只係你個post講話 又要威同埋話你住左十多年唔知你

我當刻覺得唔友善，係我誤會你想幫我，但我覺得你唔友善
係我錯挑起左
多謝巴打提議唔好搞咁多，好彩我有聽

多謝，令你誤會唔好意思，對唔住阻左你咁耐

變左鬧交

放張枱喺門口，之後供應水比佢哋
咁樣守住門口應該唔會入屋掛

9up 下, 噴定自己間屋, 爆定兩塊玻璃先會唔會安全啲

識野
聽講其他仲多款，有梳化仔之類
但佢地唔訓床仔成日霸我枕頭
搞到我要放一個離遠我張床唔好阻住我

嗱，記住我唔係要膠答呀
即係點，扮俾人loot左？

我應衰仔我係燥左
認低威了，開post為左吹下水
估唔到搞成咁
大家唔好意思

認

Pin左
唔係想玩膠想同大家吹下水

美國係united state, 州長話事先, 州長搞唔掂先搵president 囉好唔好

買槍

有冇申請不反

全世界得香港咁反智遊行要不反

一般生活冇咩特別真係唔洗

好似香港冇反修例都唔會覺得豬咀重要
但依家俾人問會話 「下 你冇豬咀？」
或者唔經歷過沙士唔會覺得口罩重要

我老細初初直頭同我講口罩冇用 （果時得我一個戴）

而且開post就係想問冇野可以點保護自己
其實我都話早兩日已經想買不過加州買左要等10日先攞得
Sorry阻左你時間唔好意思

咩原因？？？

睇 the Purge 參考下

岩岩我個county發佈左話警察唔會再用carotid restraint
希望快d搞掂
不過仲有人會襯火打劫我諗

呢個係以為鳩po 鳩嗡, 唔洗理我

貓喎....
邊個敢打
cat live matters

攞你屋企把槍出嚟啦，戇鳩

破窗效應
最後燒埋自己嗰疊

不啦，追post
俾人醒完

油黑自己成個人

行兩步又返自己間屋守住

整好燈牌先啦
光復美國 時代革命

我放Trump 2020 點睇
ar loaded

爆完對面屋之後再爆樓主屋

油黑塊面先

屋企有無貴重嘢？有嘅話拿拿聲搬走
熄燈閂窗簾 匿埋 有無地下室？
同埋樓主你快啲考槍牌 買槍

傻閪都已經喺美國都唔知點最有效保護自己
American style啦 攞把shotgun出嚟坐喺個門口出面

割晒席啦

Flushing?

支持樓主咪撚理條柒頭 吹吓水都要引戰 on9

樓主有冇d貼地嘅黑人被歧視例子分享下，又常唔常見？

唔緊要啦
我係一開始唔友善在先

大叫光復香港

咁似香港黃店

美撚+1
屋企附近都有示威
但係未撚驚過

附近

寫個警暴係唔啱貼喺門口

其實我覺得好多時係自己多心
有時亞洲人話俾人歧視我都唔覺，只係玻璃心
但事實係黑人成日俾警察逗
同時地黑人的確犯案多
我身邊例子冇乜，做野果行做左野咁耐真係得一個黑人同事，見過不下300人係連d客同consultant都冇
所以我冇乜資格講
同埋我南加好左膠架嘛

Btw
可能我個樣細個， d黑人姐姐好鍾意我
仲俾過一個高過我長髮瘦大波既黑人姐姐（當年佢應該2x歲）性騷擾問我hi baby係咪處男有冇做過愛係條路迎面路過冇啦啦問我
同埋我岩岩黎讀書果時住host 個host係黑人黎
所以我希乜野
讀書時有黑人fd會叫我nigga不過我唔敢叫返轉頭

我真係廢柴黎淆左陣

瞓覺好過啦

餵埋貓訓，聽日又返工做隻狗

你話佢性騷擾就變左你種族歧視

就係因爲Trump管唔到，佢又keep住中箭，先要將啲視線推去國外。你估佢"CHINA"個Tweet係因為咩而發？

仲有係United States唔係United State，你唔熟就出少兩句聲。

所以有時真係睇你個心頂唔頂得順

樓豬冇事放啲貓圖啦

拎之槍出嚟，放定幾個匣
入一個殺一個，美國法律非法入人屋企可以合法射殺
門口掛個牌I have a lot of guns aiming right at the door

勁八掛

熱撚到溶左

一齊晒太陽

我睇過，其實唔係話入屋就合法
仲要有理由相信你自身或屋企人會受傷或死亡

其實冇買槍係因我有少少怕槍會傷害到自己
醫院/新聞見好多使用不當/ono射傷自己

被裝修都無計
手足對坑極權，破壞都正常，行為不完善，但可接受

中國移民？

SD 會熱咩

種族主義入到白人入唔到韓國
比人反殺唔出奇， 但邊個做第一個衝上去先， 天台易守難攻

會，上兩個星期熱
但呢幾日好凍
要攬住隻貓訓先夠暖

HK

買少少bb用品， 咩bb車呀， 木馬仔呀擺門口花園， 扮有小朋友寫板支持佢地， 加多幾幅明顯小妹妹既畫貼係門口

即刻買返幾支槍擺係屋企穩陣

搵野噴門口
打爛d玻璃
再揸茄汁上身
搵兩個化寶盆燒d樹葉
除衫除褲扯爛埋條底褲搵兩棵樹仔壓住自己搵死

唔知你果度係咪同一區，我睇話Mineapolis本身黑白就分得好開，黑人貧窮問題又好嚴重，所以呢個問題加埋武肺，啲人又失業，生活唔到所以就咁撚大獲。其他國家失業都還好，美國一失業就等於死亡咁濟，無錢無屋無得睇醫生無飯開。
但老實講，成件事係可以無陰謀論，當一個人失業無野失去，個問題都係怪落政府嫁啦，唔會仲咁理性走去屌個源頭（中共）。係果班黑豬眼中就係因個政府同中共打貿易戰，防疫咁屎，先會令到佢失業。而個示威都由警暴、黑人歧視shift左做白人主義、仇富、失業呢啲搞左美國幾十年既問題，呢家因為疫情一野爆哂出黎。
連登啲人係度吹話暴動果啲區都係民主黨陣營，Trump好有利。咁我兩睇，美國人係咪真係會分得咁清楚，聯邦政府不等於州政府呢？ 如果我嘅假設係啱嘅話，即係話民主陣營既州分啲人係認為聯邦政府有問題，而唔係州政府做錯，所以啲呢主黨州分會更加變民成黨既鐵倉。（呢段段我有啲保留，可能走出黎果啲人係一向支持民主黨）

lm

我都諗緊國定殺戮日

我果區冇乜野，少黑人多墨仔，但墨仔好多好friendly所以同佢地相處好開心
其實我覺得好多美國人都係政治冷感，唔太識政治野. 一係大愛，一係睇下邊個令佢有工開
COVID 失業係好大原因令人搶野
佢地好多人take advantage of 依家咁亂
同埋好多白人唔敢講，佢地唔介意protest但介意燒屋打劫搶野
一係fb個就俾人扣帽子做racist
好多page發表支持黑人平權俾人unfollow

不過陰謀論同政治野我唔識因為我都係冷感，都係果句我冇資格，只能夠講自己睇到乜

同埋香港示威真係好撚斯文，贏晒民意

係啦係啦你地熟啲

收監就有份

當年韓國城咪比墨西哥同黑人幫派搶，韓國人係街同天台見一個射一個。

其實我作為外人睇真係唔覺歧視黑人問題有幾嚴重，至少美國pop culture(潮牌，音樂等等)都好撐黑人，所以先咁問。

被歧視嘅係咪都應該反思下自己民族，係咪真係有問題先比人歧視呢？咁宜家搶野個班黑人定白人多？

重慶班蝻

仲要係琴日打鳩完人 之後個日派下水 搵幾條友扮下就變手足

枉你身為香港人。
即刻開晒屋企啲窗，風扇向外吹。
然後喺廚房開爐開鑊。
落油然後一罐蝦醬加一罐腐乳加大半支醋倒晒落鑊慢火長煮。有咸魚或日本鯖魚就成條放埋落去。
我保證冇鬼佬敢行近你屋企二十米範圍之內。以後都冇。

我唔否認黑人俾人歧視，好多人/警察見到黑人都 assume 佢犯左罪先，同時佢地好多鍾意做受害者角色

呢幾日搶野係黑人多......但都有其他黑人制止其他黑人犯事

心諗間屋入面係咪有條屍

連自己都唔敢行近自己間屋

其實可以睇埋各地PD種族比例 Mineapolis本身黑白矛盾大之如 white cops比例都係好高 其他地方個比例可以好大分別 個個state有唔同情況同問題嘅時候 真係好難一概而論 但我感覺唔係個個示威者都分得清楚 將責任推晒落trump度感覺有啲係新仇舊恨夾埋一次過爆 但根本民主黨同trump都係高牆嚟 但trump啲tweet真係好差嘅回應手法 真係幫佢唔到

搶野個班真係累全家，再加深個矛盾

把槍咁舊

但好多黑人撐佢地
白人一講唔好搶野就俾人話係racist

Cls 唔驚啲猫嚇親周圍跑咩

咁好難唔歧視你喎

樓主老婆都係香港人？

你可以追下呢個post，講左好多美國政治，當故仔睇都幾好，呢個時代唔識政治好蝕底，下下講political correctness年代要突破做跟尾狗，就係要建立自己既政治光譜，你果一票/你同人傾你諗法既時候，就係推倒中共既一個助力。

我都諗起呢套戲

補返條link:
響美國既宵禁區入面住, 你問我答

all lives matter會比D左膠話 all lives wont matter until black lives matter

之後話你政治唔正確

依家情況點

左膠真係仆街嘅極至

呢下夠絕，間屋唔撚哂要

搶野嗰班唔配有人權。
Looters lives don't matter.
一槍一件最好。

我另一個回覆都提過，另一個post既樓主講過呢個問題，示威者根本對美國憲法就唔熟悉，等於啲mk仔你問佢政制佢撚識，但個政府就係有問題。的確政府係有問題，但係美國嘅情況係要分翻開聯邦政府同埋州政府，依家嘅問題係州政府權力本來就係最大，而嗰班示威者就覺得要反對政府就係反對聯邦政府。
但Trump又係on9既，佢真係一心打鳩中共，但玩twitter玩到出火。即使國內問題佢都做唔到好多野，州政府先有最大既決策權，佢既發言依然係我行我素。

油黑塊面
唔好唔記得油埋對手

好明顯你有帶過貓出街,有繩

拎支掃帚油黑佢拎係手扮散彈槍

當文宣正

留名跟進

大笑咗

連登唔好亂改名嘅重要性

好靚好得意

其實你應該喺reddit 備案

收皮啦元朗夠有純種香港人打鳩香港人
人地圍村佬香港人血統隨時純過你咪又係照打鳩你
係咪要怪曬全部香港人？

你係Asian驚乜鬼
叫埋一份啦

播fuck the police同時不停鳩叫antichinazi

錯啦係支那

樓主要定期放主人相上黎報平安

Yes

問過Taylor Swift未

唔好油黑手掌啊

冇出過街 邊度冇繩
怕佢地走失同污糟

早晨，今日我負責車你返工